裝唔到gtx1060 6gb

小弟砌左部新機
用緊galax geforce gtx 1060 6gb
諗著裝driver
咁download左佢個geforce experience啦
點知係咁裝極佢都話有更新項目
好似咁：

跟著每次開機又變番800x600
跟著開lol就話directx錯誤

應該點做

有無高人求助

Windows 更新左未

更新曬了

直接係官網dl driver 囉
再del 左 experience 再裝

都試過了 開機都係600x800 跟著再自己裝experience

試吓用nvidia driver uninstaller，之後再裝一次driver （用裝置管理員自己搵inf file裝）

[quote]直接係官網dl driver 囉
再del 左 experience 再裝[/quote假若7i[url]iu[/u低於此件門檻87iu[img]7788[/img]87788888ii[url]778777[/url]777877[url]如果7uuuuui[/url]iii